黃藍理論

杜生（黃）+幫KFC賣廣告（藍）=黃
Ming仔（？）+收錢幫TVB拍野（藍）=藍
大J（黃）+幫鍾培生拍野（藍）=黃
達哥（？）+EA （藍）=藍
咁如果E Kids Tommy幫元氣賣廣告 Tommy就係黃
如果笑波子（？）幫美心賣廣告， 笑波子咪藍？
唔比笑波仔唔表態但其實係黃 好似Tommy賺緊藍錢咩

非分化 杜生tommy就一撚定係黃 佢地如有賺藍錢不知幾好 但點解唔比人哋賺藍錢呢 如果佢係黃唔係仲好咩
即使佢係藍 都係藍泵錢藍 冇損失。 唔係應該喜聞樂見咩？

啱，我朋友深黃，做警察賺政府錢食黃店

攞狗嚟比喻冇任何討論空間
係都係攞醫護做例子

佢係餐餐食嘅再評論佢有冇做人嘅資格

推

諗咁多做咩，鍾意咪係黃，唔鍾意咪係藍囉

達哥平時串柒柒咁，個人又樣衰又唔認錯，唔話你係藍話邊個？